 17:44, 18 февраля 2019
Опоздавшего нагонку российского биатлониста оставили без чемпионата Европы
Российский биатлонист Евгений Гараничев пропустит чемпионат Европы в Минске. Об этом сообщает ТАСС со ссылкой на Союз биатлонистов России (СБР).В СБР рассказали, что Гараничев простудился во время выступлений на этапе Кубка мира в американском Солт-Лейк-Сити. Врачи рекомендовали биатлонисту пропустить чемпионат Европы. Вместо него в состав сборной России попал Семен Сучилов.Кроме Сучилова, в состав мужской команды на чемпионат Европы вошли Антон Бабиков, Матвей Елисеев, Александр Логинов, Дмитрий Малышко, Никита Поршнев и Максим Цветков. Соревнования пройдут в Минске с 20 по 24 февраля.17 февраля Гараничев опоздал на гонку преследования на этапе Кубка мира в Солт-Лейк-Сити. Спортсмен был дисквалифицирован и подвергнут критике со стороны журналистов и экспертов. После этого он пропустил смешанную эстафету.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
